「藍絲」係一種劣質基因，有就有，冇就冇。

突然覺得「藍絲」係一種劣質基因，有就有，冇就冇。

家母嗰邊既親戚，姨媽到舅父，雖然全部都低學歷，但全部都清楚發生緊咩事，亦明辨是非，黃到入心。

我真係唔識解釋，佢地真係兄弟姐妹政見取向一樣。

藍絲呢種基因好多時候會影響人既智商，好多藍絲都係輕度智障，平時唔覺，一發作就好覺，連講句都唔清唔楚，精神有問題咁。

可以簡稱為奴性基因

人性 道德 家教
sorry 藍絲一樣都無

愛國主義和民族主義的雙重毒害

基因唔係咁解，不過我同意藍絲好撚劣

平時唔覺，一講就好覺

係一出聲就好激動，原來講事實係會得罪佢

我比喻姐，我係文科仔

係 最興就係叫你唔好搞咁多事

愛支病好難醫

但係好似有唔少勇武父母都係藍

試過有個藍絲阿姐聽我屌政府帶頭做外判，害死基層勞工，佢即刻跳制，原來係佢地眼中係完全唔可以批評政府。

最好笑，佢話自己人美心善，５０幾歲都重好靚，相信善惡到頭終有報，「心善」既佢咒陳淑莊快啲死，大概loop咗幾十次。嗰時我發覺佢地既思維係支離破碎。

未必遺傳既

應該係教育問題

鴻福堂 紅福狗滿堂

中共洗腦

其實有時上youutube 睇外國示威既影片
見到下面既英文留言, 都有好多屌示威者暴力, 支持警察打暴民

藍絲唔一定係香港獨有既

藍絲 其實唔一定愛中國, 佢地只係支持政府, 唔想有人搞事

假如現在依然是港英政府統治, D藍絲 可能又會支持港英政府

然後有 親共派 上街示威, 佢地又會屌 親共派 搞搞震

無論黃絲、藍絲，都與身分、地位、學歷、貧富無關。
君不見，不論富豪、博士、專業人士、高材生，都有很多人渣賤種嗎？
人暨高低，係講人暨本質。

佛觀一缽水 八萬四千蟲
別人看一缽水，只是一缽水
這就是層次高低暨問題。

外國既，同中共國內唔同，你見中共國內既幾乎係對愛國同民族既迷信